如何在人山人海情況下上網

4G=跑車 3G=電單車 2G=行路

視乎需要去設定較
4G 開live 高清片
3G 睇片 睇圖
2G 純文字訊息 TG Whatsapp

上到網就入黎同我開分身fb ac
離開連登 咪撚再圍爐

我地需要網絡大軍做實事
有大量藍絲活在資訊封閉既井底需要我地拯救
有心地唔差既藍絲需要被拉攏
有極端藍絲言論需要被大家推上TOP
從而嚇走理性藍絲(以藍制藍)

申請完請加
Zhong kwok wan
Zhang Simon
入面既朋友
唔好貪心一次過加太多人 否則會要求提供電話

入面有各樣傳送門
請離開連登，離開同溫層。連登太多頭腦，欠缺手腳。全部同我入黎申請分身ac！！！

推

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

首先唔好用csl

2g 3g 4g
人多人少 都會上唔到網
人多係99.999999%上唔到

點較2g

CSL/1010 垃撚圾